SDGR苦主區

50蚊入...
坐定止蝕好

可以答你叫你入果啲一早走哂

呢隻唔係話next Tesla 咩

咪係囉

上星期spce夠係啦，宜家呢

坐啦，怕什麼

怕佢繼續跌...

48入 45已止蝕 25股

$50 你入左幾多?

$49入 600股 未驚過
長渣無$70都唔放

44->54->43

100股

same
$49.6 x 500 shares

買個時都稔係 keep 最少一年

阿爸靠呢隻執咗幾皮嘢
但我唔敢入

巴打冇貨幾錢入好

驚閪咩坐啦
Ps 我27入

好sharp,等三十入

睇你長揸定短炒
短炒幾錢入都無咩分別

個市升返既時候成交量都係咁低仲要落返去20幾蚊先驚喇

推

走左未

未

你未走就賺10%。

係時候推推
17/6，已經升到 $71.63，當日上過 all time high $76.94

24/6 推推
已上 $80.22